點解仲有人用富士？

1. 對焦唔夠人快

2. 景深唔夠人淺

4. 高iso又唔夠人少noise

5. 防震唔夠RF係勁

見班傻仔入富士就想笑

人地鍾意用咪用

無3.？

樣正就得
我唔買

16bit video? 你查清楚先好講喎。

鏡 overpriced

1245??

16bit raw still都偷笑

gfx先有

Fuji應該FF，唔知仲乜搞APS-C。

日系色彩

支持樓主 真係好多人買

番唔到轉頭啦
仲出貴到痴線既中幅

關你9事?我真係鍾意佢多轉盤~

👆👍🏻

Fuji 根本係殘幅始祖，低階就扮哂野企係FF同m43中間，高階就扮中幅。F2炮反應奇差，講到尾咪又係賣色彩。

佢D 4433鏡個設計好多只係將F2既全幅鏡放大成象圈，得番F2.8但係仲比全幅F2大
F2鏡仲得番一支賣到成萬
以機身而言可能算抵，但成個系統計貴

個jpg engine 勁 冇其他

係，但同部電腦用RL比都係冇得比。

佢啲中幅係假㗎咩

唔足size扮中幅

大唔大過全幅？

富士gfx系列43.8x32.9mm
Fullframe 36x24mm

咁算係小幅以上中幅未滿
咁佢「中幅」個價又平過中幅呢